[黑警射藍水vs市民清潔] Twitter link都搵埋比你地啦!!

黑警

香港人

Retweet啊!!!

Retweet + comment

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

Tui

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

Done

Push

推呀！

推